C朗 : 我就是球壇歷史最佳 看不到有任何比我強的球員

C.朗拿度昨天領取了自己的第5座金球獎，在接受採訪的時候C.朗拿度也認為自己就是球壇歷史最佳球員。

前球員大衛-真路拿在金球獎頒獎典禮後對C.朗拿度進行了採訪，C.朗拿度說到：「我是球壇歷史最佳球員。」

「我看不到任何比我強的球員，沒有人能達到我的成就，我做到了其他人做不到的事。」

C.朗拿度還表示：「沒有任何一名球員比我更全面，我相信我就是歷史上最好的球員，無論是在高光的時刻還是低迷的時刻。」

Yes2.94%

9up

有乜問題

世界盃

好柒

世界杯都冇話自己最強

盲？🤔

世盃where